
                      Deseo de sobrevivir, deseo de amar, angustia por lo que se dejó atrás. Transit es una película contingente, psicológica y conflictiva, durante una hora y media acompañamos la angustiosa travesía de Georg, un refugiado que intenta sobrevivir y conservar el sentimiento de amar. La película posee un ritmo lento y un montaje sencillo, pero la manera en la que se nos relata la historia  provoca que nos sumerjamos en un entramado de  dilemas morales, desesperación, amor y desamor.  En síntesis, una historia presente y muy bien contada sobre el amor en tiempo de inestabilidad.
        
            